關於p牌仔既建議

建議:
1. 係特定/社會緊張既時侯先開P
2. 每次開P就洗牌
3. 只P活躍時間低既會員，取代新申請頭20000既會員。

咁既改動主要係原因:
1. 減少分化
2. 剔除不必要既標籤效應
3. 防止老3毛會員
4. 保障新會員

(集思廣益) 新增識別三毛系統

Test

好易比潛伏已久既3毛反cup
舊登其實都有酒膠機制，好多人玩膠

推

首先你覺得真係潛伏已久既3毛AC數係多過我地活躍人數?
呢點我真係唔覺得

最重要係佢地係連登會唔會晒咁多人力物力去針對個別巴打?
我相信佢地想帶言論風向多啲
而我地要做一樣野出黎簡單咁識別到佢地
就唔洗比佢地分化同帶風向

咁5p同假膠應唔應該加p呢

5p同假膠，正常人都應該識分
唔需要下下標籤，
機制只會係社會緊張既時候開啟，
防止新會員同3毛舊會員
大事大非連我都唔玩膠就知啦